現代義和團恐襲 美國駐北京大使館？？？

美駐中國大使館附近傳爆炸 疑男子丟爆裂物失敗自炸
2018年07月26日 14:03 小 中 大

大陸中心／綜合報導

位於北京朝陽區的美國駐中國大使館稍早傳出發生爆炸，使館附近已拉起封鎖線，目前傷亡未明。

又係刁種出國先有事發生
同cy同一條路

🤔